[韓] 有無人鐘意 Bolbbalgan4???

本身無咩特別鐘意韓國組合，有一次無意中聽到呢隊野就愛上了 點解呢隊野唔紅

點會唔紅呀 係韓國紅到爆喎....... 年輕人入面
不過佢地出道冇幾耐 又唔係idol 海外未有咁多人識好正常

我都幾鍾意，不過瘋狂聽既話會對把聲有小小厭

朝朝返工搭車都會開佢地隻碟聽
岩岩睇完佢地上一周偶像

我 覺得佢地style好清新

佢哋好紅喎
就係因為太紅 想知咩料先聽 又幾正

正

識嘢
新人之中既音源強者 都紅架 不過唔係idol所以海外人氣同知名度相對冇咁高 歌好高汁 睇佢地上集weekly idol都好可愛

把聲真係好正

好撚正

戀愛了

睇完周偶被圈粉

把聲幾甜

Jed